覺唔覺得冇bno或父母冇BDTC既人，應該送返去中國，

之前係日本見到個大陸妹，連廣東話講唔正，咪自己係香港人，咪玩la,望下自己身份證先la
有bno當然係香港人
但部分97後一樣係真香港人，因為有BDTC既父母證明自己係真香港既人

之前係日本見到個大陸妹，連廣東話講唔正，話自己係香港人，咪玩la

成堆00後上前線，你就係到開分化post
請由得個post沉

食屎啦死假膠
5毛都好過你呀

我幾時搞分化，我咪話97後一樣真香港人，知唔知咩叫BDTC啊00後

成堆人唔識字

1999

你嗡乜鳩呀 有bno同冇bno又好 新移民但支持反送中又好 總之係反對惡法反對呢個無能政府既人都係自己人 攪清對象攪清方向先啦屌
香港大把廢老有bno啦 唔通佢地又係香港人？

咁梁天琦又駛唔駛出獄後返武漢?

分化好好玩?

又分化

有無BNO都會係香港爭取應該有既權利

咪撚分化
大把00後企最前